點樣整炒蛋先好食

打兩隻蛋
打蛋時候加埋芝士（cheddar）
用熱油鑊炒起d火腿午餐肉
跟住用中火落蛋
翻翻佢
大功告成

利申差唔多日日咁食

唔落雨炒就點都好食

落雨嗰時 蒐集啲雨水 落鍋

乜鳩

加牛油

加左 但點先可以整到出面咁
我細火煎 但係上面好耐都未變固體
搞到底果層厚老哂

加奶落蛋液
油落鍋
大火熱左個底
蛋落鍋
轉細火
翻兩翻
完成

落雨千其唔好炒
好大鑊

屌 死撚開啦屌你老母
係咪好撚好笑呀 仆街

你呢啲人其實幾撚多歲？
好笑咩？

咁既說話都講得出 小心被人打

討論質素每況愈下咪多得你班撚樣囉
正正經經討論點炒蛋 你就係懶幽默

打蛋要打幾耐 我想整到大快活果種

I加牛奶

收撚皮啦你屌你老母

想炒好個蛋先加火腿
逐步逐步

聽日先買 屋企既蛋比我用哂

一定要慢火

之前癲狗廚子有教

一定要加奶！！！！
你打完隻蛋後，落3/4隻蛋殼嘅奶
攪均
落煎pan 細火
用快子由蛋中心打圈 中心至外圍咁不斷重覆
佢凝固就攬返開 總之不斷打圈
未熟就熄火 佢自己啲熱力會令到熟嘅程度增加

麥記果種

好撚無聊
又唔好笑
唔好再講

分享下我既做法:

要大火多油
加牛油，少少奶，少少黑椒
蛋一落鑊就要好快咁不停潦
七成蛋身重濕就好停

我都係跟佢咁炒 不得了

屌 我岩岩落左3粒

大快活

屌 我炒既方法完全錯
唔該哂巴打

All you need is olive oil

落北海道牛乳
3.6個啲wor

到底要幾on9先講得出落雨炒蛋

我係炒起啲蔥
放落蛋再攪勻
開火整熱啲油
一落蛋即刻熄火

但貴

我就唔用鑊鏟用筷子炒，因為前者好易壓平壓實啲蛋，後者有口感啲

有得show自己識潮文
仲唔狗沖出來咩

中火keep住打圈慢慢推

加蔥 碼了...

雞粉lor

打蛋加小小油同奶

麥當勞式炒蛋
大部分人應該煮大家樂式炒蛋定叫滑蛋
睇過片分2次落蛋液有層次

巴打平時食開屎？

好掂 我次次都出水 點搞

以前係外國cafe做過，最正一定係加cream
如果屋企冇cread都可以加少少奶（但炒完要盡快食，如果唔係會出水）

落雨炒蛋

多謝
試下熄火推到佢熟多少少先剷起

加奶正

Hot pan
Oliver oil
Let the pan do the work

Scramble egg
Done

好靚，不過唔慣落咁多油煮嘢！

加油加奶，細火炒

咁講即係你唔食大快活炒蛋

多謝支持
2隻蛋其實落2茶匙油已經ok，食落唔會覺得有油

中火燒熱pan
轉小火 落小塊牛油 搽
再落蛋 (蛋可加少少White pepper/salt)
Keep住炒
Done

記住小火 因為個pan太熱牛油就燶

以前炒蛋都係用普通油 加奶又試過
但都係用牛油炒蛋最好食！

大火heat個pan,要香滑就落牛油，落牛油的話放蛋前先好落牛油，唔係牛油好快變黑！ 倒蛋熄火，用餘熱煮，拎對快子打圈，打至喜歡既口感即可！

整滑蛋就加少少牛油同奶 熱左個pan先 之後落牛油轉細火落蛋
推外邊變固體既蛋入內圍 如此類推 到全部蛋都推曬入內圍

一定係加奶
之後整熱個鑊
熄火 用餘溫炒

買支雞醬

打蛋 打勻晒 落雞醬 再搞勻佢

落油 熱熱地啲油就落牛油 多小小都唔怕

跟手牛油溶晒就落蛋 慢火係咁搞佢 熄火

我都超鐘意大快活炒蛋

懶人炒蛋
大火熱鑊 落油
"廊"鑊
等5-10秒
落蛋

1。一見變白就瘋狂係外圍剷向中間 (唔過10秒)
表面包得哂 剷住成包反幾反，熄火，2秒離鑊

or

2。無定向兜
中間打圈搞 鬆開d蛋液 兜兩下外圍
熄火 再兜幾下
離鑊

奶是不可或缺的一部分

你炒咗幾多隻蛋

又向爛口廚神學到野

樓主講大快活果隻應該係美式炒蛋
發蛋果時加牛奶
火喉最重要 用中細火 最緊要係比d蛋慢慢咁熟
用普通油/牛油都得 我覺得分別唔大
之後就落鑊炒 唔好係咁兜佢 慢慢用個鑊剷向鑊嘅中心畫 畫到見d蛋開始"鯨"就熄火 因為d蛋已經熱左 你放上碟就會啱啱好

駛咩加奶極細火+牛油慢慢搞拌已經好香好滑

同意
加牛奶個份量控制得唔好反要蓋過左蛋味

唔洗加咩奶 芝士 牛油

一對筷子加隻靚蛋搞撚掂

以前係澳牛一日炒幾百隻

呢條友整得好過jamie

呢個真係好耐冇見

Egg and butter on hot pan
Stir on and off the heat
Half a spoon of creme fraiche
Touch of salt and pepper
Done
Fking delicious

3.6 直接飲算啦

Agger!!

人乳好唔好

牛油+奶
淨低既要睇資質

發蛋嗰陣加奶，用易潔鑊，唔好太熱，細火，一落獲就快兜

落花奶
朝朝早多士腸仔加炒蛋

大火熱獲
獲出白煙
落油 Or 牛油
5秒左右就落蛋液

蛋邊凝固就熄火 慢慢轉下佢就ok

留名學野
利申每次都鳩炒

癲狗巴打好勁
我仲會發蛋發到出少少泡 落忌廉（金寶湯都得）落鹽
口味會同淨蛋唔同

巴打識野
呢隻係澳牛炒蛋造法

牛油大火會燶

same
第一次落奶鳩整都覺得幾好食

內部秘密:煉奶

係咪得我一個覺得炒蛋加牛奶好難食？
好大陣奶味好奇怪
大快活d炒蛋好難食

唔洗落咩牛油或者牛奶

個pan夠熱就落蛋
d蛋下層變左固體就推起
重複呢個動作三、四次左右就搞掂

加奶, 試過有次食大快活, D炒蛋一食落口有陣奶香

奶要落全脂喎

朝早趕時間就大火炒 但通常新手都會一野炒到變飛機餐啲蛋咁
我就鍾意開細火慢慢等啲蛋凝固
再慢慢推吓佢

講左咁多年
都搵落到一個做大快活 or 澳牛既人出黎講點整

唔識落雨炒蛋嗰啲人死出去啦
一個二個淨係識話唔好笑丫 俾人拖低質素丫
連落雨炒蛋呢個高登post都唔識嘅人唔該收聲

你又知一個二個唔識？ 呢加講緊嘅係已經講到唔好笑呀 明唔明 人哋想真心討論 你係到打埋d咁嘅嘢有咩意思
係咪要個個讚你好好笑 好有記性咁呀 on9仔

識食，不過我用煙肉

我一直好想炒到好似
華星個啲炒蛋

黑松露炒蛋

你好叻呀
好有記性呀

有冇辦法唔會炒到有生既蛋汁
對生既蛋有d抗拒

好柒

牛油其實要落無鹽

加多啲奶 開火落油 用筷子係咁搞 落鹽 掂哂

睇到好肚餓

我就係加牛油炒，之後大火燒紅個鑊再轉細火，未凝結個陣用筷子係咁攪佢，之後就正常咁炒

試下加single cream

聽朝好想試下整

要睇你想炒邊款蛋
英 美 法 日 俄 韓 台

有冇教學

唔同國家 質地唔同
有d好散 有d一舊舊 有d加乳酪 有d加奶 有d加牛油

炒蛋兜黎兜去個下有咩技巧

真心，燒熱個鍋，落油，等油熱，落蛋，即刻熄火，炒

垃圾post垃圾gag仲要成撚日翻炒 煩唔煩

加糖都好好味

好大既口氣

當撚正落雨炒蛋係炒蛋post必出咁,人地認真問有人認真答就麻煩班落雨炒蛋撚收收皮先
落雨炒蛋個POST頂盡咪年幾前既野,個陣撚班無知撚就話好笑姐,宜家過左個熱潮無人笑架啦,以為自己係老屎忽,屌

等條友開post 我就會瘋狂post家姐潮文 洗鳩佢版